日本環球定迪士尼抵去啲

說話小弟兩個都未去過，黎緊想去日本玩，但又無咁多時間去東京加大阪

大家會推薦邊個

USJ

USJ主題大眾化d

伊斯高

睇你同咩人 有無鐘意的idol. 同女去可能迪士尼會好啲 如果比較大眾化的就USJ

usj 應該好d

富士急

2個都去過

鍾意迪迪尼海洋多d

抵你指入場費平定值得去先？
價錢計就disney 抵 sea land 都係

講好玩usj 過癮d 同埋香港又冇
但你省錢唔買pass 預左排好耐隊

鬼屋

usj = disney ocean >>>>>>>>>>disney